幫人解夢，你問我答

自學左一排，想試下幫人解夢
有興趣留底問題連tg

發夢夢到自己係親戚架車度瞓着咗 然後夢見自己發夢
喺夢中夢入面 我俾個黑衣人追殺我 我係咁逃跑 想自己夢醒 但醒唔到 感覺好真實

代表你有d野(理想/慾望)好想去實現

成日發夢返屋企永遠去唔返自己嗰層
明明自己住廿幾樓 頂層
但有時發夢會上左六十幾樓

經常夢到自己打籃球入到樽
係咪諗得大多？
但全部打波fd都無發過呢啲夢

代表好運會黎

夢見同黑鬼打架呢？

可能你將會捲入身邊發生嘅糾紛當中，會受到有形/無形影響/嚴重嘅會患上慢性疾病
如果拍緊拖，可能會因為小小嘅誤會，同另一半分手

行樓梯？定搭lift

夢見到人地跳海自殺
我又跳落起一齊自殺
最後自己遊返上岸

成手發夢自己甩牙
Lur極出黎都仲有
幾百粒
究竟點解？

夢見自己俾共生體上身然後變咗做venom

發夢同個朋友飛車，仲要行相反方向
利申 真人無車牌

被人攞槍打中個肚

我成日發到個金髮男仔，好靚仔，又好溫柔咁請我跳舞，個背景係西方既古代

發夢既野又點可以當真

夜晚有兩個人一邊傾計一邊行路，而另一邊有兩狼喺高速公路對決

搭𨋢